［乜又係你呀呈生］究竟要幾廢先可以喺直路炒車？

今朝又有傻閪直路都炒 其實條路係咪詛咒 明撚撚都係一條大直路 極其量有啲高低起伏 咁撚樣都炒

肯撚定玩電話啦